---
layout: "overview"
title: "Modellbauaustellung Münster 22.11.15"
date: 2019-12-17T18:32:30+01:00
legacy_id:
- categories/3156
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=3156 --> 
Hallo zusammen,

hier die Bilder von der fischertechnik Modellbauaustellung in Münster 22.11.15.
Bitte die fehlenden Informationen ergänzen.

Gruß
DirkW
